年三十晚可以大掃除嗎？

年廿八廿九唔記得咗，年三十晚先做得唔得？

有冇人知？

遲咗

慘了

下世小心啲

過咗新年你仲會唔會派/收利是

等下年嗑

有冇人可以認真答我

是鳩旦啦

認真答

問你老母啦屌你

簡單執下，唔建議大執屋

年初一都可以洗頭啊

我就唔係好信

點解？？

青頭仔叫雞會有

今年唔執唔通過左年先執